amoCrm
==================

Введение
--------
Данная статья включает в себя информацию о интеграции с amoCrm. Подробная информация по api:
    
    https://developers.amocrm.ru/rest_api/
    
Методы для взаимеодействия расположены в классе AmoCrm.
Все запросы выполняются через curl.

1.1 Авторизация в amoCrm
------------------------
Процесс авторизации заключается в передаче 
+ USER_LOGIN (Логин пользователя);
+ USER_HASH (api_key пользователя);

Происходит авторизация, в следствии чего создается файл cookie.txt содержимое которого
Записывается в кэш на 15 минут.

Если куки были записаны в кэш, более 10 минут назад, то авторизация происходит заново.

Метод для авторизации integrate().

1.2 Выгрузка компаний
---------------------
Метод для выгрузки компаний getCompany()
Компании выгружаются и добавляются в таблицу kontragent. Выгружаются только новые компании,
которых нет в БД. Один запрос возвращает не более 500 компаний.

1.3 Получение различных id
--------------------------
Для получения различных id, которые требуются для осуществелния различных запросов, нужно 
вызвать метод accountInfo(), в результате приходит json, в котором содержаться данные с id.
Например, вся информаиця пол менеджеру, id телефона, email и тд.

1.4 Добавление новых компаний
-----------------------------
Метод для добавления новых компаний addCompany($company).
Параметр $company, это массив с параметрами для добавления компании.

1.5 Добавление новых сделок
-----------------------------
Метод для добавления новых сделок addLead($lead).
Параметр $lead, это массив с параметрами для добавления сделки.